天文台下午先後發出黃色及紅色暴雨警告，期間發生多宗海上事故。

【18:15更新】天文台下午先後發出黃色及紅色暴雨警告，期間發生多宗海上事故。
在東龍洲炮台附近，亦有兩人懷疑由船跌落海，由水警輪救起。
下午約3時，港島東區鯉景灣有5名男女乘坐一艘約25米長的船出海，駛至藍灣半島對開，其中3男女疑在大風浪下墮海。船上2人的抓緊船隻，船隻漂浪流至將軍澳工業邨對開海面擱淺。警方及消防員接報到場救起2人，墮海失蹤的3人，其中1人由水警輪救起，另外2人則由途經的漁船救起。5人無需送院，自行離開， 整個拯救行動 近兩個多小時。
另外，下午4時許，蒲台島對出的白排有一艘舢舨翻側4人墮海，水警到場搜救，先後將2名女子及1名男子救起，其中一人半昏迷送院，正在現場搜索其餘1名男子。

有時差

啲紀律部隊都廢

不要安裝寬頻 56k已足夠

有問題？

你話咧？